理大手足觀看校外萬人聲援的畫面

警方包圍理工大學第二日。晚上人群湧向尖沙咀 、佐敦、以及何文田一帶「反包圍」聲援。仍在理大內留守的
人士，透過直播，觀看校外萬人聲援的畫面。

頂撚住呀

手足撐住

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

喊咗

Push

頂住呀手足！！

你地唔好放棄啊

頂撚住啊！我地黎緊！

bbc 記者想同你地做訪問

唔好放棄啊好多人支持你地

推到俾所有人睇到大家都唔好放棄 理大手足等緊我地

無人放棄過你地！

撐住！我地無事！你地都唔可以放棄

煲底要見架

今晚一定救到你地

手足頂撚住
有機會就走！

撐住

快d搵路走!

出邊拉得仲多過入邊

大家睇完張相 再諗下點做

只要佢地唔敢攻
大家仲有明天

手足頂住

我驚佢地冇物資頂唔到好耐

頂住

寧願被捕，不要自首，
尤其是無做過任何野既話

撐住呀！ 我地無出賣你地 所以你地唔可以放棄
我地要煲底下相見

唔好自首

搵外人人道送糧食水，如果被阻止就話俾外媒知

其實係入面死守唔出黎一定唔會俾狗攻

聲援

係
煲底
歴史會係人民英雄

鬥耐性

唔好出嚟 喺到睇直播啦

撐住呀！

撐住呀

唔好放棄呀 頂住！

頂住呀

由1萬勇武變為10萬勇武

警方表示，理工大學已成為兵工廠，示威者以汽油彈及引等武器攻擊任何人，但強調警方至今沒有計劃攻入校園，呼籲目前在校園內的示威者立即投降。

食花生先 手足 唔好主動自爆住!!!!

撑住呀

唔好亂講野呀

頂住啊手足

頂住呀！

要人, 唔好走

加油

曬鳩氣,我喺佐敦頂咗三個鐘仍然喺嗰個位,越退越後,我頂唔順返咗屋企喇,食煙食到口水鼻涕出曬, 對眼仲不斷流緊眼水

即bbc記者不在內
慘

𥚃面已冇記者？

出面由尖沙咀 退到油麻地既手足 個班有冇人理 你老母睇到好撚心痛

頂住

警告：千奇唔好無差別搞商場

頂撚著呀

殺緊入黎，就得架啦

辛苦曬啦手足

頂住呀手足

張相得返幾丁友，原來poly d人真的有秘道走哂？ PoPo 仲做門口狗通消守
人蠢冇藥醫 ， 班Po 正乞依

頂住
一定安全走到

靜靜地贏

張達明 老鼠成入去左

快啲搵路

手足頂撚住啊
我哋攻緊㗎啦

搵路走啦手足

買左飯比你地 頂住

辦法總比困難多呀
雖然好老套，但係係真理

Forward
睇落好似好多有名氣嘅人到左埋土
佢地好似想救手足安全離開
其實係安全地被捕，再告暴動
但要記住，手足無罪
我地係要手足無罪返屋企
唔係安全地被捕
大家唔可以放棄埋土手足
🙇🙇🙇🙇

頂撚住!!!!

我地係出面不停幫手 你地快啲自己諗點走！！唔會放棄你地！！

有過半俾first aid 救嘅唔係full gear
唔該大家見到d 冇full gear 嘅叫佢地退la
要人救加阻住人走
有d 仲要叫極都唔肯退

撐住呀！！

點止萬人。。。

我地唔會放棄救你地，所以希望你地都唔好放棄

齊上齊落並唔止係一句口號黎架手足

頂住呀入面

你點影的

曾鈺成入咗去

張達明黎左

推大家要輪住休息保持體力呀

唯一可以信任

救手足

唔好再講啦，又想喊

佢同曾鈺成，林大輝入咗去

頂住呀你地，平安出到黎再諗其他野

頂住and bbc想同你哋訪問

手足頂多陣

你地都要準備好隨時逃走

立場新聞影

You are not alone

喂佢地都準備定突圍啦

佢哋喺入面即係暫時安全。

其實得番好少人

頂住阿

加油呀

頂撚住

不要自首！

現在可以去理大帶人走！快去！要求多人入去！係入去！

push

手足唔好妥協唔好信和平離開
等手足救你地

推

有無野食呀

証明走左好多人
雖然有班人頂唔順投降
入面手足小心

班友根本將啲火魔法鳩掟,帶幾多去都冇用, 跟本浪費,又話唔聽,班和理非射兩三立TG走晒返轉頭

理大手足等多陣，一定救埋你地

手足頂住 但一定積極要尋路逃走

頂住！

要頂住
香港人冇放棄 你地都要小心

唔準放棄呀

屌 佢地係咁叫人走

wl1934
tv4919
kz1714
wk630
wh3296
何文田 狗屋出嚟 扮接人 狗電單車 便衣
一手 幫傳

屌好想推啊

2319 張達明及曾鈺成正於理大現場接見傳媒。

屌 係咁叫人出去

大家黎緊

見到一個方法係打電話去各國領事館求助

好快啦

今晚狗公唔放工，大家去邊呀？

頂住啊🙏🏻🙏🏻

抖多陣，搵路走

曾鈺成 張達明 唔係主菜！
主菜係跟入嚟嘅好多傳媒
💥💡親共傳媒💡💥
好多親共傳媒入嚟想影你嘅大頭！

皇天擊殺五毛頻道
@Deathto50cents

頂住啊

Twitter @OliviaCrellin

張達明好有說服力 其他人算吧啦

唔好比記者同老鼠曾佢地入黎
就算入
限一兩個識既記者加一兩個代表

手足撐住！

手足撐住呀

頂撚住呀屌你老母！

你地如果投降

點對得住今日被捕嗰幾百人

大家小心佢地佢地口才好好

勁爆炸wo, 邊條On9 放火?

理大被圍困抗爭者 SOS 求救留言

頂撚住呀手足們們

出到黎請撚晒你地食好野
頂撚住呀

張達明登記晒所有手足個人資料(password protected)，然後話比popo知，有任何人被打，必追究警察。

有冇睇到直播？睇得好開心呢,睇下油麻地佐敦拉咗幾百個兄弟呀,頂住？因為你 叫極唔走, 依家害死幾多人呀！

邊度live?

我哋會黎救你哋架，唔好自首
冇錯自咩首

啱

手足突圍啦,唔好同老鼠曾係度講耶穌,根本係想拖延時間等到深夜人數減少錯過突圍機會.

頂撚住啊

頂住啊！

大家小心比佢說服到冇錯唔使自首咖

法律學院首席講師 希望香港真係仲有法可依

有冇聯絡方法
有朋友喺入面

收嗲啦

頂住呀！！

頂住 唔好放棄

越多人聲援 佢地意志會越堅定 大家頂住呀

仲有水有電

有冇contact

撐住！

全香港人支持你地

出左去先啦

收你老母呀, 我剛剛佐敦好飽煙返到屋企咋, 口水鼻涕仲流緊呀, 你呢？冷氣撚

頂住呀手足！
香港人從不放棄你們
要涯過去

好多人嚟緊

你哋全部同我撐住

2336 #紅磡 #理工大學
葉建源及中學校長團表示理工校園內有約20位校長，校園外則有60-70位正在等候。
#now

好多校長都等緊你地咖 頂住

Hkmap係咁 geolocation error 唔知點睇自己location..

頂住丫手足

撐住啊

冇人會聽架 算啦
出面救人被捕嗰班 明明個位置都係掟火魔打狗暴動走唔甩 竟然被成一大班連登仔話非法集結換暴動 好野

突發！有狗扮記者入Poly！

你地做得好好 好冷靜 好快走到

屌 手足一個都不能少呀

記得保持緘默!!

頂住 我愛你地呀

唔好放棄 絕不投降

約好咗係煲底見咖

加油手足

手足撐住

我無嘢講靜靜哋贏

和理非空裝可以去邊幫手

手足你地撐住啊

紀錄人性光輝

頂住呀 香港人會繼續諗辦法
唔會放棄你地

真係用條命嚟救 講到好少事咁

唔好放棄
大家都喺出面

加油手足!!!!

唔好投降呀

撐住啊，好多手足出面幫緊手㗎

頂住呀大家

頂住手足！

根本就係心理戰
幾日已經好累，就恰你意志低迷
一世唔追究？
你諗真啲？
班popo會點？
今日唔拉，聽日又會唔會呀？
會完全唔打你？
曾鈺成保到大家幾多年呀？
打溫情牌
等你覺得好warm
咪投降囉。
投降即係咩呀，咪就係自首囉。

唔好跟校長走, please, it’s a trap.

屌

差d就推到落A core 差小小